\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ein Montag im Mai} 
\index[in]{Die Zehen laufen mir davon}
 
\beginsong{Ein Montag im Mai}[]
\beginverse
1. Die Z\chord{C}ehen laufen mir davon, d\chord{G}einen Schritten nach, \\
weil \chord{d}ich nicht suchte, was ich fand, l\chord{a}iegt nun \chord{E}alles br\chord{a}ach. \\
\chord{a}Ohne W\chord{F}ege m\chord{G}uss ich nun w\chord{a}andern, \\
\chord{a}alle W\chord{F}ege f\chord{G}ühren zu \chord{a}Andern. \\
Die Str\chord{C^7}aße so eng, dass ich die M\chord{G^6}auern riechen k\chord{F}ann. \\
\endverse

\beginverse 
2. Wo S\chord{C}onne träge Stunden frisst vert\chord{G}ausche ich und du, \\
dort dr\chord{d}unten unterm Sommerbaum l\chord{a}iegen n\chord{E}ur die Sch\chord{a}uh \\
inm\chord{a}itten der W\chord{F}ege H\chord{G}immel und W\chord{a}olken. \\
W\chord{a}iesen gr\chord{F}üßen \chord{G}uns und wir s\chord{a}ollten \\
d\chord{C^7}iese Nacht im N\chord{G^6}achtwind w\chord{F}ohnen. \\
\endverse

\beginverse
3. Dort fl\chord{C}echt ich Worte dir ins Haar du entw\chord{G}irrst mich ohne Müh, \\
in m\chord{d}ir lacht der Maien nach selbst M\chord{a}ontags \chord{E}in der Fr\chord{a}üh. \\
L\chord{C}ala la lai, l\chord{G}ala lala lai, \\
In m\chord{d}ir lacht der Maien nach - selbst M\chord{a}ontags \chord{E}in der Fr\chord{a}üh! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: pirkkow (Lisa Klein), LWV, Leineweber\\
FA: 52/2 MO: 48
\end{angaben}
